====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De plus , le Comité consultatif économique et social de la région de Paris , créé par délibération· du Conseil d ' administration du District en date du 29 octobre 1963 et mis en état de délibérer en juin 1964 , a également examiné ce document dans sa séance du 19 novembre 1964 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

